[中秋必食] 有冇人識得食菱角?

好硬, 咬唔爛#???
個角好尖, 就咁吞又好傷喉嚨

我從來未見過人食 一路都係裝飾

不嬲都係磨粉沖水飲㗎喎

筷子座你都食？

經典中秋小食 近幾年都消失左

乖 返去做功課

咬完兩邊再咬有毛個位

子宮嚟

吞落喉嚨好唔舒服